再爆邊境衝突！中國士兵拿鐵棒石頭和印度互毆

〔即時新聞／綜合報導〕中國與印度軍隊在洞朗地區的邊界衝突已達2個月，原先傳出印度撤離大批人員，緊張局勢貌似緩解，但現在又傳出，雙方在另一處爭議地區發生爭吵，中方甚至帶著鐵棒和石頭和印度大打出手，兩邊皆有人受傷。
綜合外媒報導，印度新德里有消息指出，當地時間週二，印度士兵打算進入由印度北部的拉達克（Ladakh）地區時，遭到中國士兵阻止，該地區鄰近雙方仍有爭議的班公錯（Pangong lake）湖附近。

中國士兵拿著鐵棒和石頭與印度大打出手，雙方皆有少部分人受傷。報導中指出，中印時常互控對方侵入邊界，但卻鮮有實際衝突發生。印度軍方和中國國防、外交部對此都尚無評論。

石器時代？

共狗劉大導好應該即刻開套：

古惑仔：支印大孽

預演第四次世界大戰

淆底支那怕死人

我都諗到同一樣

下次可考慮搵速龍小組

打未呀

支那增兵上去打拳頭交，印度就撤退定啲人避免開火時做炮灰，邊個淆底一目了然

DoDo.......

叫志偉上去打圓場啦

打緊啦

趕唔趕得切返TOWN CENTER 射箭?